有時會喺度諗，如果香港有艾爾文團長嘅話會點

如果再加埋阿爾敏就更加好

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

放核彈都唔割蓆

團長都算左膠？

衝啊！！！

入左去坐

洗腦前線做炮灰 p牌仔真係唔用腦 佢做大台第一個俾人拉咗啦

會係m記炸薯條

SU SU MEI！！！

佢王政篇唔係都畀人拉咗？

佢本身職位就係以團長身份去洗腦囉 叫前線送頭呀 調查兵團=送頭兵團 開集到而家死左幾多人係因為指揮

打著旗號叫人送死爭取自由 同14年班左膠有咩分別

佢哋嘅犧牲係有價值

就係因為佢哋嘅犧牲，所以調查兵團先至可以去到海、光復瑪利亞之牆同殲滅牆外所有巨人

想有兵長同三笠多啲

團長為一己私慾架咋，唔好諗得佢咁好
想知真相所以不擇手段
最尾犧牲左都唔代表佢好

所以佢哋唔係送死，佢哋嘅死係有意義同有價值！

咪好似梁天琦咁入左去

會攬炒滅團？

所以要義士做安全套 齊上齊落呀

有ALAN同兵長先有用
唔係一早滅左團

會比人屌佢大台騎劫運動

天崎咪坐緊監囉, 當年魚革仲要比人割蔗添